古天樂一去巴塞就拎影帝 果然唔講得笑

成個on9仔咁

今晚有西甲?

巴打真係無改錯名

其實真係唔好笑，點解要咁，辛苦人地又辛苦自己